李安 Will Smith 《雙子殺手》唔吸引Trailer一條

應該仲有好多複製人
有個當差, 有個打喪屍, 有個叫deadshot ,
有個著西裝黑超打外星人,有個有超能力,
有個做老千

解釋到佢個個角色演繹分別不大